% !TeX encoding = UTF-8
%% !BIB program = biber
% !TeX spellcheck = 
% !TeX TS-program = pdflatex

\documentclass[%
draft,%
12pt]{article}

% Pacchetti base per pdflatex
\usepackage[T1]{fontenc} % Dichiara la codifica dei font: così le lettere accentate non vengono rappresentate come sovrapposizioni di lettere e accenti ma con glifi appositi
\usepackage[utf8]{inputenc} % Codifica dei caratteri; deve essere uguale alla codifica dell'editor
\usepackage[%
%greek.ancient,%
italian]{babel} % Dichiara le lingue del documento, l'ultima è quella principale
%\newcommand{\greco}{\foreignlanguage{greek}}
% Font con pdflatex
%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%\usepackage{helvet}

%% Pacchetti base per lualatex
%\usepackage{fontspec} % Gestisce i font del sistema
%\setmainfont{Minion3} % Imposta il font principale del documento
%\usepackage{polyglossia} % Corrispettivo di babel
%\setmainlanguage{italian} % Imposta la lingua principale del documento
%\setotherlanguage%
%[variant=ancient] % Non funziona con datetime2
%{greek} % Imposta il greco antico come lingua secondaria

% Formattazione generale
\usepackage{microtype}
\usepackage{indentfirst}
%\setlength\parindent{0pt}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,heightrounded} % modifica di poco le dimensioni della gabbia del testo per farle contenere un numero intero di righe
\usepackage{layaureo}
%\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
\setlist{itemsep=0.2em}
\setlist[description]{labelsep=0.75em}

% Colori
\usepackage[svgnames]{xcolor}
%\color{white} % #DarkMode
%\definecolor{SfondoGrigio}{RGB}{55,55,55} % #DarkMode
%\pagecolor{SfondoGrigio} % #DarkMode

%% Figure e tabelle
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage{float} % Per forzare l'inserimento di un oggetto mobile nel punto esatto in cui compare nel testo con il comando [H]
%\usepackage{subcaption} % Permette di inserire più figure all'interno dello stesso oggetto mobile
%\usepackage{booktabs} % Produce filetti delle tabelle migliori di quelli standard
%\usepackage{caption}
%\captionsetup{%
%%indention=1em,width=0.9\textwidth,%
%font=small,labelfont={sf,bf},tableposition=top,figureposition=bottom} % La posizione della didascalia va comunque specificata nel sorgente mettendo \caption{} prima o dopo \includegraphics{}

% Pacchetti scientifici
\usepackage{siunitx}
\sisetup{output-decimal-marker={,},	list-units=single,range-units=single,
%	detect-all,
	mode=match,propagate-math-font=true,reset-math-version=false,reset-text-family=false,reset-text-series=false,text-family-to-math=true,text-series-to-math=true,
	range-open-phrase={\text{da} },
%	range-phrase={--},
%	retain-explicit-plus,
}
\usepackage{chemformula}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

% Altri pacchetti
\usepackage[useregional]{datetime2}
%\usepackage[numberlinked=true,symbol=$\!^\wedge\,$]{footnotebackref} % Da commentare per la #Stampa
%\hyphenation{} % Regola la sillabazione: si inseriscono le parole con la propria sillabazione separando le sillabe con uno trattino (più parole vanno separate con uno spazio)
% Per regolare la sillabazione solo localmente, si possono inserire direttamente nel testo:
	% '\-' specifica direttamente i punti della parola in cui è permessa la sillabazione
	% \mbox{} mantiene unita la parola al suo interno e ne impedisce la sillabazione

% Nuovi comandi
\newcommand{\ap}[1]{\textsuperscript{#1}}
\newcommand{\ped}[1]{\textsubscript{#1}}
\newcommand{\wariv}{\colorbox{Yellow}{.}} % Soft-D@RiV
\newcommand{\zariv}{\colorbox{Yellow}{\textcolor{Crimson}{D@RiV}}} % Hard-D@RiV
\usepackage{soul}
\newcommand{\zxriv}[1]{\textcolor{Crimson}{\hl{#1}}} % Hard-D@RiV
%\newcommand{\pianta}[1]{\textit{#1}}

% Pacchetti/comandi temporanei


% Altro
\overfullrule=1cm
\usepackage{hyperref} % Va caricato per ultimo (ma prima di bookmarks)
\hypersetup{%
	pdftitle={},
	pdfauthor={Andrea Naclerio - andrea.naclerio@studenti.unitn.it},
	pdfsubject={mal v2.5.1-essential},
%	pdfkeywords={}, % le keywords vanno separate con una virgola
%	pdfcreator={},
	colorlinks=true,
	linkcolor=MidnightBlue, % colore dei normali interlink
	citecolor=Brown, % colore delle citazioni bibliografiche nel testo
	urlcolor=DarkRed, % colore dei collegamenti \url{} al web
%	hidelinks % rende tutti i collegamenti del colore principale e senza riquadri (utile per la #Stampa)
}
\usepackage{bookmark} % Produce l'indice interno al pdf e permette di personalizzarlo meglio rispetto al solo hyperref

%	Caratteri per copia-incolla rapidi:
%		’ ' apostrofo curvo e dritto
%		“” " virgolette aperte, chiuse e indifferenziate

\begin{document}
	

	\title{\textbf{\Huge{}}}
	\author{Andrea Naclerio}
	\date{\DTMnow} % Se non si desidera la data lasciare vuoto questo campo
	\maketitle
	\begin{abstract}
		
	\end{abstract}

\qtyrange{2}{8}{\litre}

\qtyrange{2}{3}{\milli\metre}


\bigskip
\qty{2,2}{\micro\ohm} \qty{2.8}{\milli\metre}

\emph{\qty{2,2}{\micro\ohm} \qty{2,8}{\milli\metre}}

\textsf{\qty{2,2}{\micro\ohm} \qty{2,8}{\milli\metre}}

\end{document}
